求del post

左 用link

???相呀
Link冇事

做乜9

我是用左link 先有相

你自己個post
屌呢個唔知乜鳩Post

Sor 個link 加左字變左其他